有時會無情情諗返起初戀

當年嘅我太細個 令到好多嘢都處理得唔好

但個種好純粹嘅戀情真係好刻骨銘心

回頭望返人都大 係麻木生活中有時會諗返起

好想好想同佢講返我最近生活成點

最近有幾套戲幾好睇 你最近過得好唔好？

好想好想牽住佢隻手 同佢講句對唔住

往事如煙 好似同自己嘅影追逐咁 永遠都返唔到去

好驚係人生完結個陣走馬燈 個種遺憾會返哂嚟

明白啊 好似將呢份感覺已經滲入咗身體血液咁 揮之不去 觸之不到咁

係 嗰份感覺好似混入咗係自己嘅靈魂咁
因為係大家都無知嘅時候共同經歷
佢成為自己成長嘅一部分

初戀好核突

我初戀都唔係話好靚
但嗰份感情好靚
話哂都兩年

我都唔係啲睇樣嘅人
但佢男人老狗鍾意着粉紅色緊身底胸衫
都算
仲要俾佢飛
唔記得好過記得

咁你有冇心靈上嘅初戀？

你到底係留戀回憶定當事人？
之後冇再拍拖？

好想好想同佢講返我最近生活成點

最近有幾套戲幾好睇 你最近過得好唔好？

好想好想牽住佢隻手 同佢講句對唔住

咩叫心靈上嘅初戀

即係第一次有過一段好刻骨銘心嘅戀情

刻骨銘心嘅都係啲仆街黎

回憶同當時人都有
有拍拖 但唔長 仲有未去到個種感覺
因為係大家仲好青澀嘅時間相遇 成長
之後個啲都鍾意 但冇我講個種感覺
好難形容出嚟 係一種缺憾美

佢有冇曾經對過你好？
不過我諗女仔難啲體驗
因為女仔易有拖拍啲 遇人不淑機會都大啲

樓豬真係好中 心靈上既呢種美感 真係搵唔返 人地話初戀係最美好 應該就係呢種感覺 以後搵唔返。我好懷念以前既點點滴滴回憶，之前見返佢 佢老左好多 憔悴左好 我覺得好心痛 唔敢細問佢真正生活得開唔開心 佢已經同人結左婚，所以我只可以祝福佢幸福同希望佢另一半對佢好。

對我最好呀？
應該係飛左我 就係對我最好啦

我發覺男仔比女仔更易掛住初戀

係 女仔比男仔早熟我覺係真
細個男仔會因為好多無關痛癢嘅嘢有問題
但係都會盡自己所有能力offer哂出去
將自己最成熟嘅一面分享俾佢
當冇咗嘅時候 初初係冇問題
時間一耐就會發現自己幾幼稚 幾小朋友
而當你一發現自己咁諗嘅時候
男仔就發現自己大個了
就會懷愐初戀 雖然係有好多缺憾
但正正因為個份缺憾先美

至少我係咁

臭西黎

初戀都成廿年前，已經唔係好記得
反而ex 既野就真係成日諗起

絲打好似受好多情傷
下次鍾意人要睇清楚吖
雖然唔盲目嘅愛情冇咁刻骨銘心

如果初戀冇乜特別可能會咁
我個人認為第一次最刻骨銘心嘅戀情
可以算係心靈上嘅第一次初戀

而家諗返起覺得好陌生
好似冇識過咁
可能我哋由始至終都好平淡

你幾大？
分開好多年？

係 真係唔敢問
見到佢幸福就好開心
畢竟我有時會咁諗
我愛嘅嗰位 個段時間
並冇離開到 佢一直活咗係我地腦海到
成為自己一部分